今年新增登記選民人數得13萬, 14年雨傘運動26萬, 03年大遊行14萬

source from 881
咁多人出黎行 行完無人做選民
然後一上網見到個個係度傾報紙傾旗
72就截止
衰啲講如果建制仲係無輸到 保到議席
就代表佢地既投票機器掌心雷都搞掂完善唔需要再驚你地

唔係話唔比傾呢啲 但徹回 釋放 下台 獨立調查委員會 到聽日629中環碼頭軍事用地
個個見到份報紙好似見到終點咁, 收哂手
我地仲跑緊一直都同個終點好遠, 所有文宣同行動都未可以停手

push

有無文宣叫下班後生登記,咁多人行 咁多人話後生出左黎發夢
點解後生既數字最少

【引渡惡法】35萬年青人未登記做選民 議員籲轉化選票踢走保皇黨

九月前夠十八歲已經可以登記

好多未夠稱

咁多新香港人

係咪有d 人未夠18歲

根本應該18歲時強制選民登記。

會唔會其實有心既雨傘後都登左 13萬只包14/15年果期未夠秤 或者漏網之魚 ？經過928 69 612 616都唔登既 選果日係咪會出黎投票都成問題
不過點都好 知身邊有人未做選民既都會print埋form幫佢搞埋

推

上網搞都得

推爆佢老母

雖然依家個遊戲規則完全係人地定 唔合理唔公平無用
但呢個遊戲有資源去比大家攞, 唔可以益對家

未登記既,登記左先

pish

Push

19號申請左但仲未有確認信

琴日見到街頭班著住校服學生叫人登記 佢地可能差一年半載先選到 好慘

真，其實最應該係專攻2019dse 生，但係佢哋可能去咗旅行

笑撚死
仲話咩血債票償
原來保皇黨咩事都冇

1

係9月25號或之前

應該好多已經登記左

我80後，身邊好多80後都唔係選民，係港豬，政治冷感
佢地都係唔會明世界發生乜事因爲佢地唔理時事

豬都會諗自己點走出豬欄，佢地唔會

好垃圾呢d人

相反保皇黨今屆仲會大勝

叫得一個得一個

投票日唔好比建制控制老人家才是皇道， 所以要廣傳， 家中有長者在老人院， 要想辦法， 投票日帶佢返屋企住1日， 唔好比佢地投

老人院都係藍絲多， 有時會出手阻撓

個個都登記左掛
有啲就未夠18歲

係 個時已經登記左
為左投天琦

一早登記咗冇計架喎

要登記做選民

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

可以去邊到拎大量form , 連登仔一齊擺街站

推
連登越黎越多人散播選舉冇用嘅言論
個邏輯套落去遊行冇用衝擊冇用一樣得總之就想大家乜都唔好做
大家要諗清楚唔好咁易俾人帶風向
投票呢啲咁低成本嘅野幾微小嘅希望都好應該去做

純討論 其實有無諗過可能係因為出生人口減少
政府報告都有顯示
2001年當年其實個出生率係好低 不足五萬人
呢個數係呢十零年既一個低位
計番佢地今年岩岩十八歲

新增登記選民人數應該係新個班人?

今次個班好多雨傘運動都登記左,今次係再多13萬人

7月2果日寄form得唔得？

信唔信得過

登記完都唔會出黎投啦

網上登記啦

登記咗未確認

有班垃圾肯醒未

【選民登記 2019】手機﹑電腦登記教學！3 分鐘簡單完成

交完email過左14日仲未收到回覆
準備打電話去問

玩完

你今年個13萬 souece係邊

source

推，未登記既快做選民

2個禮拜仲未收到通知，點算

今朝晴朗講既

Pish，連登d後生仔呢，投完去門口打卡仲呃得多like過你post眾籌報紙

幫幫手登記做選民

6月18已申請但重未有信

登記

有冇source

再學埋巴西 唔投就罰錢

要7月2前寄到先得

會被投票嫁

有好多本身都喺選民啦

都係80後
身邊其實冇咩人唔係選民
而且次次選舉都出黎投

上網登記啦....仲寄信....

快D登記呀！推~

係咪登記左但個總數未夠update?

有機會
不過唔洗理個新人數
都係盡做

咪咁掹啦
聽到都汶

應該唔會咁快有數字掛
好多人呢排申請未收確認信

快啲登記啦

香港人口趨勢1986-2016 統計處

其實咁講，雨傘個期建制選民都大幅度上升
但令次建制選民就好冷感

未返到香港 29號一返到即刻登記

所以根本佢13萬 可能無計6月

急推

新登記人數其實都唔算少啦
要睇番雨傘14年26萬, 跟今不過五年左右
好多喺14年前冷感果啲人都登記左做新選民
我就係其中一個, 咁果陣登記左, 今年都唔會「再」登記啦
仲未夠18果啲學生, 佢地想登記都無份

根據香港活產嬰兒統計, 2001果啲, 今年應該有大半九月前夠18歲, 果年出生人數都係得48k, 基本上由98~04年, 每年出生數目都係50k上下, 所以年輕人新登記數未來偏小都唔出奇
再接落黎出生人口係高左好多, 但果啲有唔少雙非喎, 所以未來就唔好淨係睇新登記選民數啦, 無乜意思, 成班大陸人
反而睇下黎緊2019區議會同2020立法會出黎投票人數, 會更有代表性

中point

打電話同email查詢

最重要係登記咗又冇出嚟投果啲到時記得出來投，不嬲個投票率係低，當然亦都可能之前唔投果啲都係保皇，但高投票率之下輸都心甘命抵。

Up

都唔明遊行又熱又迫就多人去
投票同登記選民只需要半個鐘就冇人做

少少地，整左個
隨便攞去用

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

如果新申請又可以申請埋功能組別咁係咪要交晒2份form ? 定淨係交REO-41就ok?

咁咪又係多廢老

打電話 email查詢

新增
係新增

咁講真含撚投畀泛民都唔會有改變。

可以網上登

吓

雖然係新增，但係原本年輕人已經係最少人登記做選民既一代
老老實實，年輕人冇80％以上登記做選民都對唔住自己出黎遊行啦下話？

其實有冇資料話幾多成年青人有登記

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

明顯示威都係選民同小朋友

今年我説服到自己婆婆出嚟投民主派一票
大家唔好氣餒

雖然立法會同廢左無分別
就好似今次 林鄭聽都廢事聽 泛民講野
但如果區議會議席少左 保皇都唔敢太過份

講真果句 到立法會直選我都唔會含撚 只會選 代表到自己既代議士

其實做義工係辦理成人身份證嗰度叫大家申請埋選民有冇得諗

一向有個攤檔，無人理咁解。

2018年官方數據顯示，年輕人族群（18-35歲）的選民登記率是所有年齡族群中最低，合資格選民人數為123萬，但登記率只有7成，即逾35萬名年輕人沒有登記為選民。年輕人登記率不只低，連投票率也一樣低，以2016年的立法會大選為例，年輕人族群的投票率只有58%。

相反，「少老」組群（56-70歲）的選民登記率則極高。該年齡族群中，合資格登記為選民的人數近129萬，已登記高達112萬，登記率高達近9成，只有11萬人未登記。「少老」族群投票也較積極，2016的立法會大選中，此組群的投票率為62%，較年輕人、中年人高。

至於中年人族群（36至55歲），則介於兩者之間，選民登記率為83%，投票率為59%。71歲以上的長者選民，近四分三人已登記為選民，投票率則約為五成。

70歲以上 有成52萬人，完全屌打後生個3組

登記做選民呀！

要睇返十八年前出生率

有時係政府手腳 做野較快

各民政處

依家先知！！即刻登記

大家一齊做文宣

我一早推埋老豆老母去投，你地呢？

可能本身一堆人18 歲已登記左但冇投票呢
新登記唔太反映件事

btw 叫多d 人投票

上到網就可以填完form再upload埋

網上登記

其實投票率高都夠既
我諗

有心既9成都登左啦,冇登咪就係冇出黎行果D

希望最後果句無講錯

每個人唔該果日捉番自己屋企D老人去飲茶啦,呢個都係責任

唔好成日話人唔登記，有心既其實晨早登記左

屌你老母
即刻同我去登記做選民啊仆街

但其實佢冇講人口幾多
要記得後生90尾出生人口開始低咗

6月17幫父母寄左信仲未收到確認通知

hohohooh

我都未
差唔多2個禮拜

其實係唔係應該搵中學學生會向DSE生宣傳呢
又或者大學OCAMP

係，呢個數字冇同年齡層既總人口比較數字

延伸閱讀 ：

【送中惡法】港35萬年輕人未登記為選民 議員籲轉化選票踢走保皇黨

唔好問點解建制派橫行立法會，問下年青人點解肯出黎遊行集會，但係唔肯出黎登記做選民同投票。 香港需要你一票。

citation:
你可以睇返呢幾條link既資料
18－35 登記百份比得70％係比其他組別低好多

香港後生仔人數少咗

唔好意思，我返緊工只可以搵到2016既資料，未有空間整到最update既

今年+13萬人可能已經佔好絕大部份年青人呢
要登請好易
啲人唔登記屌都冇用

快啲登記喇

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

希望今年個數字會好睇啲啦
而且六月每次遊行都有組織搞登記，應該會多好多

應該好多登記左 只係冇去投過票

年年港島區最小年青人登記
雖然應該好多人唔係香港去咗外國

登記左 未夠14日 check唔到 係咪成功

自己最早去投票站投票

然後帶佢地過澳門/深圳一天遊. 夜晚十點後先番

推點解冇人登記 我攞18歲身份證個陣有人提㗎喎

推呀！快去登記

想問吓咩叫有效數碼證書?

到左 40 50 歲
佢信奉果套, 佢唔會肯再去有冇錯
堅持自己一直果套

一入老人院就比人登記

登記左但我果區元朗好多自動當選

仲要晨雞咁早捉走佢， 晚上十點後才可放佢走

最乞人憎，d 人成日話政治冷感
冷你老母！做選民基本公民責任！
就係呢d 人！害成我們香港！
清醒下啦！！！就算登記左！記得投票
今舖要屌打政府，光復香港

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

LIHKG @ Android

一齊入po推

泛民

呢樣真係要廣傳，好多人都以為係登記果刻要夠18

全部新移民未夠7年

推！

有無人可以整文宣圖

網上check左自己係18年選民名冊
係咪ok架啦？
問左唔同人都冇人答實到

已登記

18歲換身份證個陣即場登記埋

我10月生日

我上2年已經登記左，但點解好似無收到信

好事黎

我諗係咪有d喺街站登記個堆未count

岩
利申01

幫手係街派表啦

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

查詢熱線：2891 1001
或者上呢到查下有無自己選民資料 資料啱唔啱

資料無改 地址無改
自己無多手取消咗選民資格就ok

查詢熱線：2891 1001
或者上呢到查下有無自己選民資料 資料啱唔啱

有朋友上星期登記 但未收到任何通知

有公民意識嘅人，一夠年齡，唔使人叫都會去登記，今天有資格但仍然未登記的，大家諗下會係邊類人？

月頭登記咗
點睇登記成唔成功

消失的三百萬人

登記完都投唔到
利申外國JJ

根本好多出去遊行嘅人,本身都係選民

仆街，好彩巴打提我，差啲唔記得咗
而家填form
對唔住各位

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

係咪登記一次就得，定次次選都要登記

我想問新登記要唔要交住扯證明

仲有幾日，呢個post要長期置頂，推爆佢

登記一次就夠，除非之後轉咗地址

想問upload完表之後大概幾時可以收到確認/查到自己資料? Thanks